吾鐘意你地

this

咪講咗吾鐘意你地囉

唔撚識打個唔字？

但吾唔鐘意你

禾刀吾中意尒，離開連登拉尒` \__/

佢係用文言文個「吾」

發現一個傻仔

吾都喜歡你

thread is great

唔

吾你老母

中學畢業未

ok

受溝嗎

吾喜歡你